(台測)林正英系列

睇清楚時間幾點播
暫時用住SKLIVE睇先

1.一眉道長所在的村落中有一座殘舊的教堂，修女瑪利亞前往重開教堂，剛巧村裡無水可用，村長找一眉道長勘察地理來尋找問題的源頭，發現是村中突然多出大量蝙蝠，並棲身於此教堂裡。
後來知道教堂在多年前由傳教士祈神父及另一位神父到此傳教，誰知兩位神父「受到魔鬼的襲擊」，祈神父自殺，另一位神父則不知所終.....

2.茅山師父九叔受任老爺委任為任老爺之父起棺遷葬，惟任老爺之父的墳地疑因前任風水師不甘受到任家的威逼讓出寶地，而授與錯誤的安葬方法導致任老爺之父的屍體沒有正常腐化並且屍變變成殭屍，並將自己的親兒任老爺殺害..

3.古董商郭敦煌(鍾發飾)在古墓中盜走了三具殭屍，意外弄醒殭屍父(張榮祥飾)、母(王玉環飾)並不慎放走了小殭屍(何健威飾)而招禍, 中醫師林正英(林正英飾)發現奕豬膽(樓南光飾)身中屍毒，故與其女兒阿芝(李賽鳳飾)及記者男友夏友仁(元彪飾)尋找殭屍下落。 女童嘉嘉(韓詩雨飾)誤會小殭屍是人蛇，收留房中並成為好友。其父胡(胡楓飾)發現後大驚，遂向警方求助，怎料殭屍父母竟殺入胡家…

11 15PM左右播了 隨時電腦大爆炸